google 玩嘢嗎？用google search嘢都要驗證我不是機器人？

正常
你打得飛機✈️多

我唔係打飛機架

我們身邊太多假人

防止賭王上網揾到自己新聞